點解人可以咁矛盾

唔鐘意又忍唔住要睇

明明你知佢講嘅都係假
以前應承嘅
無一樣做到
做到嘅只有傷害
你知佢根本已經move on
乜唔人放棄你只喺假象

自己心知已經唔再鐘意佢
好早之前已經喺
由唔會再為佢嘅傷害而喊
已經知道

點解仲會想留意佢

人真係好矛盾
得閒喺到睇 睇完又點
睇完又唔會開心

即係仲鍾意囉

但我好清楚我已經唔鐘意佢

傷到尾你就唔會再為佢做嘅野有感覺

最賤係佢講到佢有幾唔開心有幾愛你
做嘅全部係相反
仲要專登俾你知佢根本唔係佢把口講咁愛咁著緊你

唔好喺呢啲人身上再浪費時間